[20:04] 炮台山港鐵站外面立蘋果記者影到有手足被捕快推！

記者話現場有人爭執

有一名戴無框眼鏡既呀叔

有一名黑衫90-00後左右既義士俾狗帶上狗車

直播收到音義士聲稱個呀叔要打撚死佢

有冇人可以搵到義士身份搵律師救人

推 救人要緊

雖然明撚知個呀叔一定會冇事放走

但唔希望義士被私刑

推

Push

大家今晚要快D散，
勿留戀，
擺明狂拉人交數。

一個也不能少。

班福建傻閪攞撚埋鐵通光明正大喺班黑警面前行過

唔好再覆點解拉人
幫拖推po/報上星火/推上twitter

救人啊喂

大家有冇圖，好似有frd比人拉左，唔確定